有無人屋企上一輩深黃，黃到有ｄ走火入魔。。。

小弟呀媽自上年６月開始偏黃，以一個接近６０歲既媽媽級都算幾安慰。

但事態一路發展，佢愈睇愈多反共資訊，後來極度沉迷郭文貴、大紀元等等既媒體，每日都追郭文貴直播，又將佢所謂既爆料、所有佢講既野都照單全收，信到十足條友話人民幣、港幣就快崩盤，我呀媽就將成副身家轉哂美金咁滯。條友話黎緊中國、香港會出現糧食短缺，我呀媽即刻買左１００ＫＧ米番黎，就咁擺係屋企，呢個時候都無乜野。。。

最近郭文貴宣傳要搞個郭媒體、GTV、GNEWS，宣傳叫佢Ｄ信徒入股、投資，講到佢壇野會做到美國上市，玩到YOUTUBE、FACEBOOK咁既規模，我呀媽當然又信到十足，話想佢開公司果陣投資做第一批股東。。。我開始覺得佢走火入魔，佢想課金都課比Ｄ比較近自己，自己接觸到既人呀。。。呀郭生係美國山高皇帝遠，會理你一個香港師奶？

有無人屋企差唔多情況可以傾下。。。？

父母藍

有
但冇你咁癲

我寧願伯母沉迷睇老蕭，五蚊美金開patreon俾佢啦。

分享下屋企人情況得嗎？唔係話黃唔好，但咁樣又好難搞。。。

老母最多都係日日聽燒山

我隔離屋個阿嬸講睇咗十次乜代宗師

CLS 黃到出曬煙

我個女睇抖音，down支那動畫睇，我會叫佢：你條支那人即刻同我走，我唔養你

起碼呢啲唔會比人呃錢
信郭文貴簡直係倒錢落海

我自己無睇開蕭生，內容係咪比較貼近郭生果Ｄ？都係屌下共既話我呀媽會易入口Ｄ，佢依家除左呢Ｄ資訊其他都唔係點睇

蕭生嗰啲係分析
郭文貴係鳩噏騙子

畀錢蕭生佢係攞去幫台灣嘅手足
畀錢郭文貴係畀佢喺美國過奢華嘅生活

same

請問下蕭生個YOUTUBE CHANNEL 同PATERON 有咩分別?

黃到有ｄ走火入魔 X
睇郭文貴睇到走火入魔 O

利申:黃,從來唔睇郭文貴

推一推 真係唔識拆。。。

父母極深藍 成日開口埋口就話要開槍射死啲人 點解釋 點講都冇用

完全無你呢個問題
因為兩老係藍

上一輩總有呢個問題，淨係想相信自己願意相信既資訊

叫佢睇1984
郭文貴係中共用黎呃反抗者落叠

老母而家日日係屋企長開啤梨
粗口滿天飛
不過啤梨一屌到泛民
我老母就會隔返住個mon屌返佢地唔肯齊心

所以我當我老母有獨立思考架喇

食飯先辛苦 食住飯屋企都開住TVB 一睇到啲新聞就屌 已經同佢地嘈左多多次

有人話郭文貴係習近平既人 佢乜都屌過但係無屌過習近平
不過都係果句 比左冰冰條片先啦

父母紅到黑

條友話2020年中共唔倒台佢跳樓，到時又唔知佢點兜了

父母反共，極大仇口，飯後話題：推翻共產黨

教佢聽蕭生啦, 健康D
成日聽D癲野, 發覺無樣真, 好易掉轉槍頭

我呀媽係，呀爸不問世事，結果見到佢地平時唔多話題。。。

由於google演算法關係
我老母由睇d100
開始睇大紀元
最初都係黃

大紀元應該都係反共媒體，起碼Ｄ資訊唔係國內果Ｄ，都好Ｄ既。。。

中共倒台名存實亡

老豆日日睇啤梨晚報

深黃先唔會信郭文貴

死都要黃店係生活態度喎

支那動畫

大紀元有個問題
佢太想支共死
咩新聞都吹到支共就死咁款
睇得多發現不符現實
反而容易令人迷失
樓上建議睇老蕭
我都係
尤其老蕭嗰種講嘢方式比較適合上一輩
無粗口
逐點簡單說明
間中加少少Gag（我笑唔出）
唔會一廂情願話支共必死
佢最多反而係引發觀眾思考
點解支共要咁做？
明明咁做會有乜乜乜後果
點解咁蠢？
然後再講佢嘅推論（雖然錯誤比率偏高）
呢類講故方式佢哋會容易接納好多
加上佢有其他片拋下書包
上一輩覺得佢有學問
自然願意聽多啲

我老豆係燒山fans, 一條片要睇十幾次，睇到倒轉都識背

我老豆日日聽燒山同啤梨
聽冇問題呀 我地全家都黃
但我present前同佢講咗叫佢唔好睇住先
之後佢唔理我 我一路present
佢一路聽一路屌泛民
搞到我present好似喺度大聲叫咁
就係為咗蓋住佢把聲

我做過少少實驗
發覺中老年男人 （新手黃絲）嚟講
聽老蕭、劉細良會比較多
有啲人聽太多分析
間中想聽下純屌
會揀啤梨嚟聽

另外意外發現
丘品創作好受女士歡迎
尤其用玄學風水角度講政治
啲師奶婆仔好鍾意聽（我就唔識欣賞）

同郭文貴一撚樣，用勁誇張既內容黎吸引觀眾，無奈呢一套上一輩好受落，好容易就禁入去睇，吹到似層層就信哂

其實我都唔知我老豆老母算咩
佢哋從來都唔去遊行 鐵又照搭 食飯又唔分藍黃
但係長久以來都係傳統泛民嘅支持者 (好記得老豆以前投長毛俾老母話佢太偏激
14年嗰陣會問我點睇 但係冇講過自己嘅睇法
到依家知道我出去都唔會阻止 淨係叫我小心啲
平時睇開蘋果 立場 又會買榮光歲月 連儂場啲書睇
有冇巴打老豆老母都係咁

上一輩係好撚ＢＵＹ佢果種嘩眾取寵既手法，加上佢算係其中一個出名既反共人物，我呀媽好撚受落。。。

斷估係一路都知大陸衰，但唔想表咁多態，默默地生活就算。

其實只係深藍絲嘅相反
啲藍絲廢老一見到條片寫住「全球震驚！美國崩潰的大秘密」就會入去睇

100kg咁多

就算係深黃都要教佢地用腦思考，唔撚係一直盲信。

如果只係盲信根本同藍絲廢老一樣，只不過立場係變成反共咁解

4包 25kg

咁佢點？

唔出聲

死都要去黃店好正常喎
唔食黃店不如自己煮

記得睇實伯母，淨睇都ｏｋ，去到要課金真係睇清楚。。。

有咩問題

佢係幾蚊都係計較嘅人
一定唔會課金

樓主不如係網上搵一大堆講郭文貴講啲嘢係假嘅片洗返佢腦

我成日覺得大紀元同大公文匯差唔多
只不過係立場相反
雖然世界上係冇一個新聞.網台係立場中立
另外google.面書依類嘅社交平台
只會令人越來越偏執
佢地啲推送令受眾會一直接收同類資訊
好似睇支那央視今日日都係美國加州有人要求獨立呼聲高漲
美軍又有艦隻有武漢肺炎
每次都講到就快美爆一樣
同香港某啲kol一樣

我老豆（退休EO）日日同全家族WHATSAPP分享文宣， 攪到成村人都黃晒

講開老人家政治取態， 大家有冇發現做保安同 7仔既上年紀人士黃既比例好高？

另一方面就係退休公務員， 黃到。。。。

早兩日先話保安多藍

多啲同伯友討論下佢聽到既野

屋企兩老都上網接收到好多資訊
周不時討論 佢地都會講 係邊到邊到睇到係咁講
我同家姐咪會指出佢地接收個資訊係錯左

手法一樣
所以要小心屋企啲黃絲太過側埋一邊
日日沒來由講支爆
只會令自己越來越脫離現實
做黃絲都要精明啲
唔好學藍絲咁低能
見到美國壞消息就High上腦

支那人父母

大紀元雖然有d野假/吹大左
但係不時都會同本地KOL做訪問深化內容
所以問題應該唔大嘅

都有試過，不過上一輩比較固執，真係死都要相信自己選擇相信既野。

我都好想試下叫佢貼近番現實，同佢講你呢Ｄ年紀唔好理咁多世事，就黎退休自己嘆下世界好過啦。。。問題係Ｄ錢係佢到，好擔心佢Ｄ錢唔知洗左去邊

笑L左
唔講以為要考試

already very good ga la...
and looks like ur parents are educated

冚家藍...

無呢個煩惱
屋企人深藍
每日都咒罵美國點迫害中國

你推介啲正嘅日本動畫比佢啦

其實世伯伯母呢類都算係香港黃絲中堅
未必咁熟悉政治
但知道支共係仆街
希望香港唔好赤化
但又唔知可以點做
唯有寄望民主派幫到手頂住

日鳩日播TVB, 我轉台會俾人鬧
已經冇同佢地講政治嘢, 佢地永遠都唔會明,唔會去了解, 唔會去接受...

見到好多黃父母, 好羡幕

班入邊好多支那同學教佢睇

叫佢推薦啲正野比佢啲支那同學睇啦
睇完日本動畫咁正 唔係仲睇支那下話
畫質都差幾皮
叫佢影響番自己啲同學 都係成長經歷嚟

啤梨仲好啦

自從武漢肺炎，佢見班同學初初死都唔肯翻香港，然後支那大爆發即刻翻晒來，佢已經開始有少少歧視班人佢話班仆街都唔知係咪有病毒既

初期佢地好串，話香港邊有深圳咁安全

好事好事
快撚啲同啲支那同學割蓆 識啲真.香港人嘅朋友

趙博最近幾條片都唔錯，由其反駁武漢肺炎由美國首先發現果條，相當詳盡

我而家日日同佢講，呢班撚樣專登大陸偷渡落來，將來就搶你份工，搶你男友，搶你層樓。

趙氏讀書生活係唔錯
但引經據典太多
唔夠娛樂性 （其實岑旭暉都係咁，有讀過書嘅深黃會鍾意聽，但一般普通黃絲唔會有太大興趣）
新手好難入坑
我試過推俾啲老人家睇
睇一兩段就轉返睇老蕭
唔知係咪老蕭啲魔性笑聲吸引到佢哋

睇邊區啦我估。。。。

你真係未感受過老母係藍嗰種痛苦
我老母仲睇tvb信晒佢啲新聞

下一代就靠好似巴打你呢啲咁好嘅父母
囡囡好幸福 有反共老豆

轉哂美金都係一種好事

投資就唔好喇...

我媽未去到呢個lv, 佢係心痛派
日日都差唔多煲晒全日蘋果新聞
見親手足比人拉就好唔開心，有時會流眼淚，我都唔想佢咁唔開心...

佢睇新聞live 播片都幾大聲，我有時都覺得嘈

有時係街串d 藍c9 呀叔，我又會驚佢一個出事

雖然係咁，但諗起有唔少手足比藍父母趕出屋企。
我就會好珍惜媽咪

固執真係好難搞
只可以次次講 次次都質疑下佢
問下佢問題 等佢自己發現下
直接屌/溫和啲 睇下食邊套

再唔得就可能真係要佢撞過板先識驚...

成日都想佢哋行多步 始終佢哋有去過外國讀書 應該知道香港依家個制度有問題 經濟能力又有翻咁上下 但係成日都唔知點同佢哋講

去過英國讀書添 所以先更加希望佢哋可以行前啲

樓主同媽媽講要支持黃色youtube 圈，仲有好多youtube channel 需要支持，要觀看，subscript ，like，comment，可以聽下李惠玲，d100，鄺俊宇，徐時論，大紀元，仲有有港台節目

成個下午認真咁睇過下郭文貴最近Ｄ片，同埋佢既什麼GTV, GNEWS。發現原來真係有哂網站，有哂平台，APPLE STORE都上左架一個G-TV APP。

個APP 應該係想做到似FACEBOOK + YOUTUBE 既模式，入到去流量好高，好多人出POST、直播，不過清一色大陸人入面大量屌共、屌病毒的POST同片。

痴撚線原來真係有規模到咁，不過成件事都好撚大陸。好多大陸依家最興果Ｄ直播文化。希望可以叫到我呀媽唔好咁沉迷。。。咁多位有興趣可以ＤＬ個ＡＰＰ睇下。。。

上一輩對香港態度
就係香港嘅自由都係借返嚟
始終會完
最常見諗法係「頂得到就頂住先，頂唔住就快啲移民」
要為一啲借返嚟嘅自由犧牲太多
好多人唔願意
但都係人之常情

我老母聽黃毓民

家族藍

好羨慕

我老母係, 日日開口就係:「蕭若元都話乜乜乜」、 「啊吳志森琴日話…」、「抵快必鬧到佢死架」

好煩

黃？黃子華個姓好黃

真心咩 樓主最好截住你阿媽唔好俾佢投資郭文貴壇嘢好喎
俾佢呃咗十萬百萬即刻變藍呀話你知

簡單一句
想父母深藍定深黃

有得揀緊係揀表左態既先

好過我父母日日睇肥仔杰。。。

benefit hk自認 benefit惡過共產黨

佢有冇買EA mask

出撚到去，大把手足蕉呼佢喔！
雖然遲早都俾人屌嫁啦，但你捨得㗎喇？

Youtube收入唔穩定
開Patreon收subscription

內容應該分別唔大

推介吳志森 曾志豪 都有patreon
幫下香港人仲好啦

樓主老母有錢支持下黃店算啦

射死你對仆街父母先啦，佢地將會不得好死！你無撚好去送終！

養大果件如果係藍絲，不如一早趕走佢。
橫掂阿叔我大把錢唔洗等仔女養
藍絲就應該仆街死，唔應該分我身家

正常現象，因為佢一路都唔知中共幾仆街，當真係埋身第一身感受到個衝擊果陣，就會去到極端

奶奶係咁

pateron方便d，d野多d，課50蚊果個plan會有埋直播果d睇

去黃店都有分析能力唔盲從政府, 係武漢肺炎下係保護自己一種方法

唔知點解見到60歲媽媽扯左

有

我老母應該同你老母幾好傾

大紀元d 專訪唔錯，診言診語個女主持雖然廣東話麻麻，但次次都好努力咁講廣東話

黃到極點同藍到極點都係有問題

同大紀元差好遠

郭文貴啲料唔係比我地班普通人睇，係比班權貴有錢佬睇

普通人唔好睇咁多

我阿媽成日睇黃世柒成日同我講就快打仗又話黃世柒幫咗手足好多
利申：唔係批鬥，但真係想佢理性少少諗吓而家可以做啲咩

我覺得老蕭會合適中老年人，佢會嘗試用簡單方法去講解。

大紀元合適習慣支那文化，新移民或華僑睇

蕭生咩柒都講下 甜故都講嫁
認真模式就講得好深入好多學術詞
冇路捉 睇心情講咩話題

老豆老母睇youtube 君事行動
完

利申: 舊年年中搬左出去住, 冇眼屎乾淨盲

PATERON錢多果d可以同蕭生激情對話
同佢會答你認真問題囉

我老母變咗淺黃有睇下大紀元咁，襯我唔係屋企就會睇tvb新聞台
真係要轉nowtv新聞台24小時睇飽佢

我阿爸阿媽 日日大紀元 youtube 日睇夜睇 一有中國兩個字就鬧定先

黃咪好囉 自己人要互相鼓勵

tvb 新聞照睇
慌張西望睇完唔會質疑
假日83政治台由朝播到晩
再睇埋君事行動

利申: 已搬走

蕭經

youtube出片慢D

pateron有獨家片嫁 要比錢先睇到

上一輩紅 紅到走火入魔

蕭生成日陷家產屌那星喎

好正常
你冇咁嚴謹唔好話人

慘得過我啊媽係藍

話我有精神病

蕭生又中

事實上爛命一條先會行前
If i am ur parents I wont let to go out tim

雖然我媽係大陸落黎，不過都黎左三十幾年，佢都好僧大陸。但可能佢都係比較傳統，無接觸太多港式文化，變左大紀元、郭文貴呢Ｄ風格佢好受落。

老實講句，大紀元、郭文貴、以至新唐人電視呢Ｄ，真係大陸味好那重。。。其實佢地個口號都係話建設新中國、中國人要覺醒之類。。。柒味好濃。。。

呢啲基本

請問有咩問題？

你個女幾多歲

傳說中既大中華膠

唔洗諗，開老蕭俾佢聽，搵翻果個"大中華膠唔知乜野錄"果幾集。

就來升中

其實明知Ｄ新聞未必係完全正確，可以點解決。。．？
雖然話屌共係同路人，但真係好離地。

郭生到今日都仲實牙實齒話今年６月４號中共倒台，真係痴撚線

老闆好野
迫到全公司幫襯黃店

有 我老母而家變到好鍾意睇大紀元果一大堆節目

唔知好嬲定好笑

希望佢升中識返啲朋友會正常返啲啦

我老豆都日日睇
係，覺得觀眾

youtube變晒黃標
一眾黃youtuber無收入咁濟
pateron係比佢地直接入袋
不如叫伯母捐比佢地 燒山 細良 個的全部有開

各位*

youtube最大問題係黃標
斷左黃youtuber既米路..

呢啲對上一輩嚟講只係粗俗
即係等於講仆街
佢哋覺得唔算爛口
而且佢係去到某啲位先爆
唔係句句講
反而好似杜汶澤句句都加「柒鳩撚屌西」其中一隻字
佢哋就覺得好爛口
我試過介紹一位婆婆睇Late Show
佢睇咗少少就話好爛口唔鍾意
後來我俾Yellow Openrice佢睇
因為個節目主要係俾啲餐廳老闆講嘢
佢睇完覺得感動好睇
一個星期之後
佢自己會搵返Late Show嚟睇
上一輩口味就係咁得意

我媽日日睇快必live
冇一日缺席

雖然你阿媽黃到無獨立思考，點都好過我屋企過D藍到無腦咁乞人憎

黃就支持香港獨立，支持本土啦，點會去支持咩撚野文貴呀? 呢d係本身大中華膠進化出黎既黃。 你屋企人要再進化去支持本土獨立。

政治冷感，堅持唔投票，但覺得黑警有問題，反林鄭

至少伯母就算啤梨diu鳩泛民都繼續聽
好事來的

有咩問題
你完全OFFTOPIC
一黎講緊屋企人
二黎講緊黃到走火入魔

快必真係唔係個個受得
成日覺得佢係咪有過度活躍加躁狂
好似秒秒鐘都想搵人挑機互屌咁

佢講120%, 老人家信100%, 出去講得返80%, 人地收70%
差不多啦

我老豆晚晚食飯都開個ipad睇燒山早幾個月開左時代冰室佢仲狗衝左去食
不過返到黎同我講話好撚難食笑死我

導下伯母睇燒山吳志森頭條嗰啲啦仲有堆黃圈youtuber
幫佢subscribe曬，有排佢睇就會少啲睇郭文貴

上一輩要慢慢入手
所以要有的耐性
唔好一開始佢地唔聽就覺得無希望

會唔會走去學法輪功

我媽竟然自己揾到link睇網台

究竟有幾多連登既老豆老母
仲癲過連登仔自己

老豆由721開始變黃，睇好多郭文貴，燒山，同埋啲預言，有啲煩膠。但老母仲係藍

之前喺巴士，食飯都見到好多阿伯拎住部手機睇蕭生
但真係未見過有人追郭文貴咁入迷

呢啲唔係深黃，叫痴線
睇返啲正常野啦

我屋企藍到日日係youtube播d濕鳩藍絲kol live

識貨

大紀元 燒山 啤梨
日日睇日日屌政府支共 晨咁早比佢嘈醒
但呢排佢唔知做咩成日睇肥媽煮菜

正皮係比你老板

好好教佢啦 灌輸翻啲正確價值觀俾佢 做老豆係咁架啦 要教好仔女 佢真係教唔聽再算

咁係郭文貴嘅問題 唔係黃到走火入魔

我開viu睇老母會入房，明明唔鐘意睇TVB套劇佢都要扮投入睇
唔止藍，直程係紅宜家日日home office聽住佢播啲大陸片，明明都係香港人但調轉頭叫朋友download we7嚟傾計

深黃先正
同淺黃果啲港豬溝通好易有拗撬
成日都話冇睇唔知唔識 對時事一知半解

完全明白你感受 我老母都係極深黃 走火入魔個隻

父母紅
日日係到用微信睇新聞，講埋晒D咩祖國好偉大，退咗休就要返去住，應該連立場新聞係咩都未聽過

好好珍惜

ps 父母藍，呢一輩子都感受唔到

但佢派口罩最有用 問問題先比拎

識睇緊係睇辛灝年

咁即係呢？
係！各位網友！
多謝大家！
另外講番.....

沉迷郭文貴班人真係好癲，邪教咁款，當左郭文貴係當代聖人，反共大將軍。但老實講句，佢做左Ｄ咩實質野係有影響力而世人係睇到。。。

有幾撚多

佢只不過係吹水佬一名
有人甚至話佢係幫中共係外國起班反共中國人既間碟
信大紀元仲好的

尋日同老母傾開中聯辦，我講左句 垃圾中聯辦炸左佢就啱
老母話我呢啲係恐怖主義 isis

我算唔算走火入魔

一個個睇法啦
我都見有人話佢咁玩問答遊戲好似玩緊班老人家咁

辛灝年同郭文貴完全唔同層次
至少書都讀多佢N本

蕭山細良陶傑呢啲真係令到好多中間人轉黃

你公司請唔請人？我咩位都做

齋睇依的既post已經知道
燒山有幾厲害 幫手拉左幾多阿媽阿爸級既人轉黃

俾連登開離岸美股戶口的教學post俾佢睇啦
簡單買美股ETF就得

老豆晚晚聽燒山
又會周圍碌上網睇資訊
有時立法會程序同某d法例仲話解釋返比我聽

老人投建制仲玩緊班後生
係手足既話d問題2秒都答晒啦

老豆睇碌撚
近期睇杜生

係連登先當蕭生膠 現實佢好多聽眾

父母紫色

有冇去人超買大廚系列先
有特價

係
家父家母本身係淺黃仲有少少大中華膠
而家已經變咗深黃本土派

我覺得單嘢係幾得意
好有《一級奸爸嗲》嘅Feel

我呀媽都係差唔多
買米買咗75kg 買埋罐頭乾糧
每日聽啤梨 聽到想買佢sell嘅product
出街佢會戴耳機聽啤梨買餸
最近又因為成日出街聽youtube冇電 依家要換手機
方便出街都夠電聽啤梨

你唔同佢講郭文貴係9upper?...

好多人好羨慕你屋企有呢種噪音聽

《大中華膠懺悔錄》真係幾啱大中華膠聽
佢可以一步步拆開班人嘅心理防禦
然後令人反省「中國人」呢個詞係咩意思

你平時都見好多呢d人架啦
連登大把人係咁

日日屌鳩共產黨

咁不如睇明居正
更有條理

咁片面佢地呢Ｄ信徒已經免疫左，會話番你轉頭
依家個情況係：
呀媽上年6月7月事件開始黃->屌政府屌共-> 偶然間見到郭文貴瘋狂吹水屌共-> 屌得好痛快-> 好受落-> 沉撚左郭生船

都好多老人家答到呀
陷家產有d答錯
果d投票都係亂投

佢分析得好好

你係咪中國人 咁答呢條問題呢就有分好多層次

佢講啲野好有道理，共產黨點解成日強調愛國愛黨？因為佢地想掩飾愛國同愛黨其實係兩樣有衝突嘅野

老母follow開崔銳蛋
無教過佢

衝警杯

我兩老都幾黃。
但我外父勁藍

老豆長開31、77、99
會追直播
會屌政府

大紀元都好睇啲，佢有條片扮幹部打電話放蛇武漢啲火葬場燒屍狀況，燒超多一日

預言嗰啲先死，又塔羅又推背圖又乜柒，講中共會滅點點點，最死係佢周圍講仲話自己唔係迷信

見到隔離屋中年女人部電視
日日都睇大紀元 燒山呢d
電視頻道都淨係睇港台
睇到夜晚3-4點都仲睇緊

呢啲黃到變黃帝

每日最大興趣就係等蕭生出片

同埋睇下人超有咩優惠

試過夜晚3點幾收工太肚餓
附近得間銀龍開24小時
焗住要食
食完比老母話我 咁無義氣幫襯藍店

支持港獨？

好野唔怕分享
上街要留意下附近有無銀髮族
同佢地吹水、分享下食黃店
佢地係好開心
試過有個姨姨話自己暪住政見不同嘅老公岀黎遊行
佢渣住張工會文宣唔係太識所以同佢傾左陣
最後佢話”同後生仔同聲同氣真係開心”

連登仔要脫毒
要主動關心銀髮手足

幸福

轉美金係好事

老母一日到黑聽啤梨 光明頂 杜汶澤

有時街上面想幫d老人
又唔知佢地黃定藍

幫左個藍咪自己on9

條9upper 估十樣錯十樣 你咪同佢解析返
條友邊樣估中過

講梗遊行、集會嘅時候

總之要走出同溫層啦

范冰冰 片都無啦

有屋企人睇郭文貴，我話郭係吹水佬，佢話郭係撐香港人，我咁講唔啱，恩將仇報，然後對我好冷淡唔理我

咁實幫 有時見d老人睇 文宣都請佢地飲野
中年就叫佢地入區群

中學生我都自show校友證先
提佢地小心便衣

要接觸中學生就先表明自己唔係便衣先
show校友證 遮名職員證 大家都有保障既

上一代梗黃架
底褲黃吖嘛

黃係一個光譜
佢係呢個光譜入面總好過佢地係藍
有好多人屋企係藍 藍到發黑 或者直接係紅底
我寧願佢地係黃到走火入魔都好過去左另一邊

你父母好黃啦
傳統泛民支持者係咁
票就一定會投
但政治野感覺都係比返議員搞 所以自己唔會出

我明白，其實成個出發點係好。
但我呀媽直頭想投資、想捐錢比佢。。。痴線。。。

呢到好多連登仔都係咁
係時事台伯母既症狀好平常

深藍到pk，土生土長香港人
日日係度阿爺前阿爺後
煩到on9,真係以為同中共有親

有冇投票？

佢真係撐香港人

信邪教咁

極黃 出世同我講咪番大陸 屌7共產黨

屋企上一輩深藍 藍到走火入魔就有…

大陸有唔少反支鍵盤戰士喺Twitter話過郭文貴呢個吹水佬好鬼

真心建議父母級睇吳志森（太后）

基本野喎

我老豆嗰邊係圍頭佬（非元朗）
佢自己中立淺黃
淨係會鬧差佬恰細路
反而我老母幾黃下
新年嗰排聽到班死圍頭土佬堂叔伯乜乜話學生搞事
同班土佬吵大鑊
班死土佬比佢屌到駁又駁唔識駁又嬲到谷下谷下
（我老母成六張，佢個年代讀埋中五算幾高學歷學識）
我老婆家姐細妹笑到癲

無義氣

有咩問題 我都想有個咁嘅老細

見到片文以為係自己打
我阿媽情況同你完全一樣

藍員工即炒

叫藍屍老闆養佢

下 冇表態緊係唔撚食啦
死港豬黎架喎 仲賤撚過藍絲

我老母都係 湊多隻腳可以開枱傾燒生

屌你以為係自己開po
我啊媽上個禮拜訂咗十幾包米返嚟，然後日日煮飯都係度睇燒山D片，我都覺得佢走火入魔咗

邊度走火入魔

I know that feel

仲會睇埋成堆不知名屌共youtuber

老豆反共，但叫我唔好發表太多政見（佢喺鄉下經歷過文革），老母中立，但成日問我點睇，但成日聽我講完又話我「係喎你又講得啱」

真係唔知兩老係黃定藍

深黃定深藍你自己揀

想投資，不如投資係小朋友身上？好多小朋友屋企藍要趕佢哋走。你而家供養佢，佢哋第時將啲家用俾番啲你好過啦。

1. 幫到黃絲仔女
2. 打擊到藍絲父母
3. 阻嚇到其他藍絲父母唔好再打壓仔女

藍絲屋企人仲撚煩

呢啲唔關黃唔黃事
係識唔識分辨啫

又真係你唔啱喎
返屋企食麵好過啦

利申情願餓死都唔撚食藍

家黃萬事興

我老母之前日日睇 自從我話燒山係燈神佢就無睇

全家藍 仲要日日怪人示威 又話迫到中央出招係抵死

其實係好事
我覺得買食物同美金
不過買米買得太多就過份咗

係又點？
又想分化？
黃到金就唔係黃？

咁痴線嘅

自從整左個youtube俾佢 日日聽

我媽睇神駒
仲叫我睇下佢隻貓幾可愛

我老豆齊腳喇

正常人反應

想幫你公司打工

黃絲有時就係太用腦思考
所以先成日鬥黃

鬥黃

我阿媽成日聽youtube d 網台但都頂唔順郭文貴 最鍾意燒山
但我阿媽嘅情緒係呢場運動受到好大影響 每次我返屋企都會攬住我喊又成日對住部電視屌 話想同黑警攬住一齊死有時比佢搞到我都唔敢出去 驚刺激佢

有堅持係好事
如果冇堅持精神，抗爭係唔會成功

真係好
有黃嘅屋企人
屋企人開口閉口讚中國點好 美國幾差

死都要去黃店叫堅持

我朋友個老母黃到辭咗職，啲時間用曬去集會。

利申：朋友係單親家庭，屋企差啲冇錢開飯

年輕人點會咁易接受佢果套

蕭山好野

郭生大撚把錢，洗要你幾十幾萬 ？

我老豆係屋企長期聽啤梨蕭生
仲要開到好撚大聲
我係欣慰佢咁深黃
但同一時間又好困擾有時想專心做自己嘢都唔得（細公屋+冇自己房）
叫佢戴耳機聽佢又唔情願咁，佢好似就係要享受大聲播出嚟咁
之前同佢去日本，入親啲餐廳食嘢總之有櫈坐，
佢就想打橫放部手機喺檯面，我就心感不妙

你都好D 我阿媽收埋D藍絲MSG話拉左李柱銘果班人
話佢地搞亂香港幕後主腦 (點新聞FAKE NEWS)
仲問我係唔係真 神經病 得共產黨會搞香港 冇人會搞亂香港

起碼唔係睇kol100都已經好好啦sosad

郭文貴D野根本就9成9鳩UP,耐唔耐先有1句係真
個1句野足以令mon住佢既人驚咁解
不過佢鳩UP唔代表真係唔知D內幕
你諗下點解班農同佢拍片,點解FBI 24小時搵兩隊保住佢就知

父母都黃
不過老母都係會睇TVB同乜都食
會鬧政府鬧建制但唔會遊行
老豆就黃到不得了都幫襯唔少黃店
遊行既會企得好前

有無人睇過個youtube channel叫新聞拍案驚奇？好似大紀元咁、應該係法輪功團體搞嘅媒體

個channel由舊年反送中開始，就好緊貼香港動態，到武漢肺炎等等嘅各國新聞都整合得好快好齊

係間中會插入d觀眾爆料、大紀元新聞咁睇完會有d保留

個男主持幾靚仔

個正評係俾你老闆
而家黃店生死關頭，呢啲情況好正常

等經濟好返先幫襯無表態果啲啦

by the way仆你個街

其實你呢個問題好幸福
好多父母藍到黑

支持你老闆

老豆紅 老母藍

同路人 我呀媽主動問緊點投資呀，今晚會認真同佢傾下，你都要mon實佢真係

黃係唔會有盡頭，亦都唔會走火入魔

又一個同路人 你諗住點拆，最大獲係d錢係佢自己到，佢點用我真係唔知....

我呀媽可以睇足全日新聞，youtube不停睇燒生城寨游清源郭文貴

仲有啤梨林匡正大紀元

郭文貴咁多師奶fans

聽細良個時反而鐘意聽anthony多d

兩老深藍慘過你多多聲

有 老母成日睇高清本土台 夜麻麻睇直播

羨慕

偏信偏聽不分年齡學歷入息

不如推薦伯母睇品蔥啦

高質過郭文貴好多倍

我老母勁中意睇燒山 迷到要食埋佢開果啲餐廳 仲話燒山講野好啱聽
前排買左本蘋果嘅榮光歲月 佢睇到眼濕濕

我都會專登走去食堅石燒

品蔥洗唔洗實名登記果d先睇到?

唔使， 海外網站喎

做CD-ROM 都得

郭文貴不嬲都尻嗡王

寧願深黃都好過藍

你教下佢正確嗜好先啦

有無介紹

發洩性嚟講黃世澤一流
受完紅絲阿爸成日氣夜晚睇佢live發洩

上年係機場搞文宣，發現好多中坑聽燒山、啤梨、鱷魚

同埋佢地有種「東方讀者」既性格，即係鬧狗鬧政府鬧示威者，總之乜都鬧，顯得自己有批判思考唔跟大隊。呢種人唔洗要佢地歸邊，陪佢地鬧林鄭就得

叫佢唔好比錢入郭文貴啦...騙子嚟......

比下佢睇其他黃媒 接觸多啲唔同黃色既圈子

大灣駒

我明，我明啊
最慘係我個阿哥都係藍，運動前期我想糾正老豆老母思想，都被條撚屌又鬧又打
條撚屌仲要自稱中立！你話仆唔仆街
但反而個有大陸高層同事黃到仆街

調整個心態，要開放開明
就好似我哋咁，都係冇大台，冇一言堂

老母都信郭
但唔會太痴線

有走火入魔, 但藍

肯換美金咪好
我屋企個隻淡黃港豬唔信

其實你老母係啱
只係太誇張

咁好老母你仲想點
身在福中不知福

可唔可以加埋我阿媽
佢打牌高手

幫佢subscribe其他channel，
聽得多其他有深度少少嘅，e.g.蕭生，
就唔會想郭文貴9up

真係唔想聽廣東話嘅，

(有啲人真係咁，唔係反本土，
睇youtube鍾意聽其他話，
可能平時已經聽得廣東話多，想放鬆吓)

可以聽吓，文昭，都係文史哲多啲+時事，
普通話，喺台灣同過蕭生crossover，
算係嗰啲海外華人中比較有深度

如果真係好想聽啲陰謀論日日講共産黨點玩完，
可以聽下，李一平，起碼冇郭文貴咁cls

父母深紅到pk

其實佢唔係好燈
佢講啲野其實都幾高質

係我見佢無睇之後我同佢講返 燒山d分析你可以睇下 推測就唔好樣樣信喇

有
黃得好撚恐怖
好似唔識去分析咁
覺得黃既就係岩曬
黃既唔會有錯

仲有黃偉民易經講堂

燒山成日賣廣告 人超 堅石 堅韓輪住賣
好厚面皮 好搞笑

我老母睇仇思達算唔算正常佢話佢話野有頭有路

係笑佢 認真分析 但唔知點解都錯

佢好深入分析嫁

睇親都噴水 分析合理 結果開對家

佢分析果陣唔似玩

你老母冇玩高登緊係唔知佢d黑歷史

有啊屌幾廿蚊買舊嘢掛係條頸到
留返嚟飲茶好過啦

淺黃中黃深黃底褲黃都好過藍
利申兩老都藍

黃到咁真係可以叫黃屍 冇獨立意志去思考

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

我老母聽住嚟瞓

又block一件

我媽都幾恐怖
佢會唱榮光之後喊

你有福氣

老一輩一係就好藍一係就好黃 我阿婆好黃 不過唔難想像佢係藍會係點

我寧願咁都好過要藍既父母
深黃既父母做左啲唔理性既事都可以同佢地講返 起碼佢地會諗下
深藍既父母你講乜佢都唔會聽

same 成日聽果d唔知咩大師講

屌你遲工俾我做啦

我阿媽叫我幫佢開Patreon
但叫我俾錢

我老母睇晒全kol100點睇

你試吓全家族都藍你就唔會咁講

死都要去黃店係好撚基本

其實都好過藍好多架啦 你諗下老一輩身邊咁多藍絲廢老 本身歸啱邊就係難能可貴

我老母迷白兵

伯友好醒目

會唔會係佢唔燈個陣冇人記住，燈就個個都記得哂
可能現實真係太撚荒謬

我老母係Facebook 嘅打手
係好多個黃媒嘅頭號粉絲
開假ac屌班五毛
仲成日睇蕭生個台

佢最近呢次中咪話疫情一個星期內好轉囉
獨家中啦 不過d恐懼撚扮盲者
但唔明果d真係好笑
好有深度分析
雖然中果d都好有深度

頂你個名依家先見到

理論蕭析

我爸媽都係

無得硬碰 你換個角度同佢講
支共美國咁多間諜唔會放過佢
投資咗可以清盤無晒
投資都係穩陣啲好
留返啲錢建國啦

我老母日日聽燒山...

老豆就60。上年6月開始慢慢變左個粗口版劉細良

郭文貴。

利申 老母成日聽 洗左腦

老豆日日都係屋企睇rthk節目重溫
開到好大聲 呢排我又忙緊 好大壓力
做緊野果陣聽住鏗鏘集都幾辛苦
不過佢係幾支持立場港台同蘋果呢啲媒體
仲會轉發比自己朋友 respect老豆

我老母同你一樣，唔知點算

老母話佢好中立但又支持死黑警...笑而不語

我諗就算係黃，都要邏輯思考

叫佢聽下光明頂？

蕭生有講童話

比啦蕭生辯論部隊長
幾十蚊支持下

好羨慕呀
有時偷睇老母電話見到佢share啲藍絲野真係

而搭巴士好多時見到啲auntie uncle睇燒山
仲要好大聲懷疑係你地老竇老母黎
最搞笑係上層試過幾條友一齊播...有360環迴聲

我屋企人日頭睇蕭生 夜晚睇城寨
但係同一片條可以連續loop 幾次
真係當左收音機咁聽

大紀元其實係宣傳媒體性質多過正統媒體
佢哋之前受到嘅迫害太勁 冇辦法走出去 要不斷自我安慰療傷 個方法就係不斷話共產黨就嚟死

你上一輩深黃好幸福 同聲同氣
我頭家散散地

老豆老母深藍到走火入魔

郭文貴起大台呃錢

交換老母ok?

啱

家母鍾意聽蕭生

完全明你感受
我老母明明藍 但又扮中立
成日屌下個政府又屌下示威者 但永遠唔會屌狗同共產黨
根本就係扮到眾人皆醉我獨醒 呢個鬧下個個鬧下就以為自己好有批判性思考
最弊係佢佢成日話泛民同本土派搞事 搞到經濟舊條
佢最近諗住登記做選民投少數派 點阻止佢好

屋企仲有件藍絲阿哥 翻大陸搵錢搵到fat fat
成個腦得錢
明明先得個27歲
同佢哋相處好辛苦

其實老一輩好多都係骨子裏反共細細個就聽佢哋屌大陸最真嘅貨就係假貨大 又話大陸點搞個軟實力都係追唔上美國德國 因為d人做生意道德本身就好有問題

剛剛同呀媽傾左陣，同佢講睇定Ｄ，郭生講到今年６月共產黨倒台，如果真係成真先決定投資

Same here
我已經放棄左
日日開口埋口都美國美國點樣仆街
唔抵得中國咁強大

有
老竇日日吹奏trump
同埋畀我感染到佢主張港獨

長輩係

想佢地快去死

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

寧願黃都好過藍， 包容下

patreon可唔可以每月自動過數
每個月都要比一次
阿媽一無得睇即刻jer住我課金

here

咁你個女點答？

好多時小朋友好憎父母高高在上，開咗追故睇你，本身已經多大陸人同學同化佢，你再講咩唔養佢，佢可能更藍/港豬

我屋企都係

我曾經都係咁諗

講真，如果咁多人到依家仲覺得食M記冇問題，不如唔好搞黃色經濟圈啦

一包米都80kg la
其實唔係好多

佢無出聲，但我見到佢默默鏟走抖音。

蕭生好老死左後好多人冇晒精神食糧

問蕭生囉

蕭生的好處係黃得嚟都正常D, 而且佢真係有做嘢幫流亡台灣手足, 同埋佢的年紀啱老一代的聽

咁你老闆係咪對員工好好？

我都係經蕭生節目，然後睇埋吳明德教授、于飛、趙博、沈旭輝。

我自己唔會以一個指標咁去睇老蕭，但無可否認佢節目對我呢類人較易入口。

原來咁多人兩老都係咁

對住啲呢嘅家人真係想死
仲要投少數派, 香港多得呢啲死藍蛆唔少
呢啲真係正宗奴性重, 權威性人格...有個阿哥阻撚住哂仲更加難幫班廢老認清事實
屌哂我地老母!! 共產黨唔撚當你地係人啊!! 咁撚中意咪返大陸住囉!!
香港有今日咁繁華全靠英國咋!

勁過追韓星

沉迷藍就有

支共啲洗腦技術幾勁

介紹佢睇咩好 佢部手機推介影片好多都係仇思達

老豆超黃，一見到林鄭個樣就講粗口，屌到成層樓都聽到個隻
跟住又成日撩大陸啲親戚講政治，係咁踩大陸
其實我地都有叫佢唔好講咁多，廢事嘈，因為佢地唔會明，人地好熱愛祖國，講講下人地講唔岩聽佢就發哂火叫啲親戚以後唔好同佢講野..明明係佢撩人先

我老豆又係 日日話會八國聯軍打鳩終蟈 又話準備打仗所以要買定露營物資 或者去參加美軍做後勤

黃到走火入魔都好過無腦藍 但係投資就真係咪搞啦

明居正都唔錯

唔支持，仲有少少大中華，係少少姐，唔嚴重

我屋企原本係成家港豬黎
經過反送中後慢慢接觸政治嘢

點知好死唔死老豆成日係youtube睇埋個仆街仇思達 重要叫埋老母睇 依家日日屋企係咁播
歡迎益友全面進場 淨係聽到條仇思達屌足全世界
好撚嘈 但條友講野又冇水準 淨係識係新聞炒野講 但仇思達又係銀髮族kol 次次開live都好多人睇

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

叫佢睇下蕭山 細良算啦
講嘢都make sense啲
郭生次次都話有料報尻噏就珍

我老母又係差唔多

蕭生好有料 合晒邏輯 但開對家

你聽果陣都唔會諗開到對家

深黄淺黄都好，呢個係好消息。

【國際華語戰線推爆佢！】黃明志向海闊天空致敬新歌被中共禁播

我呀爺睇完大紀元信到十足

我好中意開加速睇岑旭輝啲嘢，反而重會厭佢講唔夠，有啲簡單嘢又講耐咗

順便加埋我阿媽

品蔥係中國反賊集中地嚟，個個身經百戰，係最近多咗啲新手入去，但都高質過連登唔知幾多倍。人哋帳戶email都唔使，就噉申請個用戶名同密碼就得㗎喇，btw佢推薦每個人上佢個網嘅最低配置係TOR browser

呢啲基本嘢啦

我老母直情當郭文貴神咁拜

中撚哂。。。呢條北佬真係好得Ｄ師奶呀姐心，大家放長雙眼睇佢６月跳樓死定中共倒台